死火！放完榜女朋友就話要同我分手！

因為我入左mbbs
即刻有好多女dm
岩岩先係床上食左件

抵

愛到入城大也分開 預計之中

驗眼未

樓主真人返城大獸醫學

我mbbs

樓主a09又ff有女

佢都無女，抵條毛

你ivy league都唔洗咁寸

山花

我dse失手

幻愛幻到多P，係咪睇醫生都已經太遲？

由佢自生自滅

妄想症越嚟越勁

俾人研究？